黃心美暗寸馬國明老：唔用年過半百已好好

藝人黃心穎與胞姐黃心美出席電訊活動，兩人在台上演出趣劇，在劇中，心美自爆有男友，又狠狠地拍了心穎的頭一下。

接受訪問時，記者笑指心穎出嫁就會搬出去，心美坦言妹妹今年才28歲，有想過28歲結婚是否太早：「我唔介意佢爬我頭，我婚都離埋。我當年結婚都係28歲，以我經驗嚟講，唔好28歲就結婚，我當初結婚都唔知為乜，等佢腦囟生埋先。」記者指男方已經一把年紀，不能等太久，心美即抵死地說：「你哋唔用年過半百呢個字已經好好。」心穎直言結婚不應受年齡限制，亦難計劃太多。

佢兩姊妹真係好撚樣衰
點解會有人話黃心美靚 成個人乾巫婆咁

最細果個最正

如果馬明都年過半百, 老鼠安咪花甲之年?

啲人咩眼黎
呢張蔡一智點都靚啲啦